今次一定要把握機會文宣，將黑警嘅過份權力收返

機會難能可貴, 只此一次
香港各派別都見證住黑警濫權,
甚至全世界政府,記者,媒體同網民都關注
如果我哋唔珍惜呢次機會白白錯失嘅話
就等於縱容呢班暴徒
以後出嚟黑警嘅手段只會更加過份

連宗教,專業人士外國勢力都得罪晒
仲有咁多外國KOL幫手宣傳
係今次架喇

仲以後?
今次失敗左香港就正式亡國 變成真中共城市
到時香港人變難民

撤回